女人呢種性格係本能定道德枷鎖？

女人相對厭惡狗公狗乸行為丶SP 丶花心丶叫雞叫鴨，係本能定道德枷鎖？

有沒開明既絲可以解答下？

屌，佢地自己咪又係做雞

做個行厭個行呀未聽過呀

絲 plz

道德枷鎖掛
女人都可以好淫亂
睇佢點睇性
係pleasure定responsibility

勞資糾紛，搵食姐

係 由其係呢個年代嘅女仔 但唔可以講哂全部
有時仲好識抽水or請你食波餅